今鋪連黑警同癈老都支持我地光復香港

政治唔單止要支持你既人支持
更加需要唔支持你既人支持, 包括黑警 同 癈老
咁我地先至會完勝, 光復到香港

有餘錢剩既,
1, 請用任何方法, 聘請, 支援一位前線 / 被補手足, 做文宣又好, 咩都好
(我而家每月3千蚊請佐位手足幫我每日做2個鐘海外文宣, 可以係呢度請人 --> )

2, 堅持所有消費只會係黃店, 不論係食飯, 買野, 搭車, 每一蚊我都係只會比支持香港民主相關的鋪頭/集團, 呢個堅持就係真正既黃色經濟圈, 可以係呢度找到:

有力既, 唔該
1, 做文宣, 係twitter又好, 微博又好, 貼連濃牆又好, 總之目的係要令更多原先唔支持我地既人支持我地, 就係咁簡單

2, 參與區內區議員既活動, 幫街坊解決社區的問題也好, 搞活動也好, 探訪又好, 定期播片又好, 做資料搜集又好, 目的係要做好區內的社關工作, 建立口碑, 我地要反醒泛民地方工作之前失民心既地方, 民主香港唔係得把口講, 我地要用真正既行動去話比d街坊知, 民主香港係會有一個點樣既未來同希望, 同中國共產黨講既on9野有咩唔同, 我講多次, 係用行動

3, 參與抗爭, 和你lunch又好, 和你sing 又好, 和你shop又好, 整聯署又好, 1823搞9鄉黑又好, 隨身帶定口罩隨時on call, 附近有活動立即可以參加, 具備water 既特性

而家先係致係岩岩係區議會攞佐未來4年既入場卷,
區議員1個人仲要加埋大家每一位先至光復到自己果區
令更多唔支持我地既人係不久既將來成為我地既手足
大家要加把勁!!

我好期待黑警掉轉槍頭, 大大聲咁屌中國共產黨
我好期待癈佬愛國唔愛黨, 大大聲咁屌中國共產黨
我更加期待光復到香港, 煲底下大家相見

香港人, 加油

光復香港
時代革命

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推

黃店邀請區議員到舖支持！

push

唉雖然理想既社會演變的確係要啲仆街警察變節
但我真係好想佢地死撚哂佢地殺撚左好多人啊

內心果種唔平衡係好難頂,
但係當佢地係不久既將來自己既老婆仔女都比中國共產黨屌完再姦殺,
佢地一定會變節, 屌9中共.
所以我都係屌佢2句算

中共屌緊你老婆同個女呀 死黑警
你地幾撚時先至識淋呀

醒下啦